Un propriété de la médiatrice.
\begin{enumerate}
  \item Construire un segment $[CD]$ quelconque.
  \item Construire trois triangles isocèles ayant pour base ce segment $[CD]$.
  \item Que dire des trois sommets principaux de ces trois triangles ?
\end{enumerate}